小巴44系到底可以開幾快

我聽講可以虎地起15分鐘到上水，癡孖筋
我坐276P由yoho town去上水都廿分鐘啦
想像到個車速應該稍為身子差D都會坐到作嘔

依家限死左個速應該冇咁快嫁喎

聽朋友講
以前女司機渣15分鐘由良景個頭返到上水

限左速啦

人生最後既15分鍾

有次坐44個司機係highway一路揸車一路釣魚

未限速個陣就快
夜晚上水番屯門行過百
個速度顯示器長響好鬼嘈

個限速好似有蠱惑，發夢夢見

11號小巴可以6分鐘由彩虹上到ust

搭過mk > 吉之島 20mins

晚間正常圈速，以前用全新長陣油渣coaster 5月鐘都試過

以前停係80但快線過所有車
但自從cut油後限到好多真80
係試過1次跟佢行 佢顯示81-83咁跳 但我個錶係9x
以前最高見過個牌12x 嚇到呆
但好爽

44宜家快條撚咩
d新車慢到80都開唔足
以前15分鐘點至虎地 市中心都到埋
宜家261富泰去上水火車站都係20分鐘

最on9既係加價加到離曬譜 16蚊一程
有學生八達通既 276a天水圍轉西鐵都唔太慢 咁轉一程已經平過小巴四五蚊

610 有批死踩車手 老尖廿幾分鐘到沙倉 七個字至八個字到天水圍 拍得住西鐵

$16我ok 無學生八達通 $9.2+$5.? 都$14.x

而家換哂自動波

聽過旺角去地獄，2分鐘！

依家限速，一程最少慢5分鐘
新既自動波小巴無哂個種澎湃既引擎聲
發夢見個四五次，有個肥佬揸既44b 車,係下晝四五點時間釣魚，即刻捉到前面個扶手實一實。

最多咪80
十年前就110

而家好撚慢喎

試過我揸9x但追唔到前面架顯示80既44

利申：發夢見過

坐610s翻天水圍係荔橋開到120窗都開唔到

大直路都嘔？
N年前未有鎖速坐過紅van佐敦去屯門，行青山公路佢踩到126,架車震到仆街我諗已經到極限...

小巴車身輕，好拋
我當然唔會嘔啦
但有D暈車浪嘅

我緊係講冇限速之前

好耐以前啦
其實佢唔係快，只不過車太重，避震又太Chok太飄，令你感覺好快
條路本身都100KM，大部份車無白鴿籠都會超速

而家屯市去上水大概22分鐘多啲啲
早幾日搭過

屌你唔快搭黎把撚呀？
同埋依家真係好撚慢 ，叫快過261少少

10年前座過青衣去葵芳，果時紅雨但司機渣到百一，見住個計過左80 係到bid bid bid , 以為會鎖速但點知部車越來越快
第一次座小巴座到咁驚。

依家有鎖速唔算快啦
新田公路行100
小巴如果仲行80嫌佢阻路啦

以前未限速最快試過15分鐘屯門番到上水
而家限左起碼半粒鐘

agger,d仆街驚就搭261啦屌
限速慢撚到閪咁

以前未鎖前，試過良景去上水15分鐘內（印象13-4分鐘左右）；亦試過凌晨3，4點由尖沙咀公園附近返良景20分鐘左右

未驚過
我成日搭小巴

限速 = 轉數小左.
轉數小左 = 搵小左錢
搵小左錢, 緊係要加你價啦.

之前搭過次旺角元朗紅van 2粒幾鐘都未返到元朗
條友大直路碌車60
又行撚錯路

大埔去馬鞍山架26都貴到仆街
仲貴過去尖沙咀嘅271

快極咪又係86

😍富泰去上水十八分鐘

大係時候到我格fc發揮

以前未鎖速但有速度顯示個陣
試過個顯示板係show緊20幾
但快過隔離行120個部好多

最後25分鐘由上水到屯門碼頭

之前試過深夜時段博愛附近開到120

老實講 上得車就信得過佢手車 唔快我比咁撚貴把撚
怕死果班撚樣就坐返巴士啦
限速真係唔見得有咩好

小巴44 啲仆街司機成日開唔夠80霸住快線死都唔肯靠左行

44系有幾次撞死左人
D區議員仲唔出黎嘈

換左新車之後慢左好多
不過新車啲凳幾好坐

冇鎖前新圍站180度轉返出去 上天橋行公路真係好快
宜家坐都冇果種感覺

個顯示板係計英哩